如果香港有喪屍去邊度最安全

覺得離島最安全

主教山蓄水池

堆填區

青衣?

留係屋企

去到都臭死啦

香港好難避
要搵啲好僻嘅地方
離島人口都好密集

做喪屍一齊食人咪安全囉

禮賓府

咁物資呢

不如諗下有喪屍可以點安全返到公司好過

喪屍基地嚟㗎喎

我嘅訴求係返工

如果香港有喪屍，肯定成家第一時間飛走

佢第一個走

入面一定好安全

佢未走之前 已經死咗

我嘅意思係返支那傳染雜種

京士柏山安全屋

但係會俾大粒墨殺

禮奔苦

我就冇見過喪屍游水
大把地方安全

唔會 點會呢

搵到李旺就安全

講俾你聽我咪好輸蝕？

我已經寫低晒有喪屍要做d乜

包括斷網無電無水供應可以點做

識浮

變街亭就差唔多

唔係得一個人咁諗 結果有啲自私既變緊都要走入去

多一個人就少一半資源
除非多個人可以搵多1倍以上資源

我可以比其他資源比你例如果糖 蛋白質

去監獄困住自己

李嘉誠家

東涌

監獄囉

飛機

安全島

被竇

青衣 大嶼山 離島 如果港島無大爆發嘅話 炸左兩條隧道就搞掂

之前有post話荃灣 因為全部天橋

唔會有
只要有人既地方都唔會安全

船，海中心
喪屍識游水換氣游幾公里另計

當年仲話poly好好守

朗豪坊
倒啲油落條長電梯

公司

始祖跑步機

去返工

又黎年經po
都係果句，邊款喪屍先,walking dead果隻就大把地方避啦
28日後world war z果d你都係放棄生存加入喪屍一份把啦

經典

銅鑼灣donki

你呀媽個閪

其實最大機會連自己橦樓都離開唔到
搭lift 落樓隨時一開lift 門就收皮
落樓梯即係要打十幾廿層樓先落到地面-.-

中聯辦

Office最安全百毒不侵

講咗就安全都變唔安全

有儲糧既 係屋企根本最安全
我就未見過喪屍識搭𨋢

識唔識跑真係重點黎

MegaBox

香港有國安法 周圍就算有喪屍都好安全

國安辦

返大陸 引D喪屍去送中

睇過套戲話喪屍淨係會咬健康嘅人，有病嗰啲會當睇唔到

隨意門返工？

擔心個市會跌成點多d

「受喪屍影響拖累，恆生指數今早低開1000點，跌幅3.5%，創1年半以黎最大單日跌幅」

HKDI

放棄，直接做喪屍

咪world war z

返工

沙螺灣

倒不如一開始就放棄只求舒服，變喪屍期間唔好太辛苦

唔駛番工？
早d出門口咪無事

睇下邊種屍

如果係L4D / World War Z / 28日後 果啲衝埋嚟就死撚硬，邊度都死

如果係行動力唔算高果啲 Biohazard 浣熊市，咁都仲有少少機會生存到

仲要睇下感染模式係點：

接觸患者體液傳染？咬你、噴口水、傷口都g9g
空氣傳染？冇得避，一定最少要防毒面具
水源感染？濾水廠出事，咁應該一日半內變死城

天橋有咩用

病獵協會

Resident evil個種

咁多入口

印象中好耐以前睇 完全唔記得嗰名

大本營少佐

飲百事啦屌

緊係觀塘啦！塞車塞撚死啦啲喪屍都入唔撚到嚟

啟晴邨 咩都有

殺人犯親身回應

只有喪屍 朗豪坊

有埋喪屍鳥就再算

「你塊扒想幾成熟？」

毒撚：「俾女喪屍咬 終於可以掂到女」

住高樓應該算安全

女子監獄

老實講，係人係屍都冇用，只要一個國家仲有建制，就會出動軍隊鎮壓+圍城，就算你未受感染只會俾有晒核生化防護嘅裝甲部隊當屍屠埋一份。呢個係最接近現實嘅情景，俾人殺死絕對大於俾屍咬死。

照常返工咪得 撞到喪屍就屌鳩佢阻人返工 叫佢唔好阻住你添呀

依個情況我有諗過，首先要確認下自己果層有冇喪屍，有就圍死佢，再封住樓梯，再到下層清，一層清完就加一層，一路loop落去

唔識游水不過有翼

D喪屍試下阻住香港人返工 一腳就西撚走佢

只要有特殊能力一定死硬

一定係偷人地啲私人游輪出公海

有喪屍都係由北国傳過黎啦,14E喪屍

其實係好好守 重點係冇坦係前面 全部都係sup 同 ap 對面跑幾隻tank入去即刻破局

無bow 自然突變個體又少 應該係最簡單
L4d 可以直接收皮

Btw 又年經

香港九龍新界冇得避呀！

刀仔爆機冇難度

記得舊版Bio Jill用塊西夾喪屍，臭死都抵

是q旦啦，快d咬完好走啦， 唔好阻我返工

港澳碼頭 隨時可以去澳門😂

入嚟為咗睇呢個

用哂補給咪又係要返岸

長洲

有人搭𨋢落樓>一開門喪屍衝哂入去>自動關門>樓上有人㩒𨋢>喪屍成功搭𨋢上樓

洗撚識游 又浸唔死 直接行海床

屌你用加密
通哂天益哂啲CDROM

手持午餐肉

好懷念啲人

黨鐘站
我嘅訴求係番工位Ching
會用盡方法趕絕啲喪屍

爛L到

777屋企

越後越唔想睇

監獄之後已經徹底爛透，第一季最正

無野可以阻到香港人返工
所以全香港都好安全

自己屋企

中聯辦，喪屍都怕共產黨

頭三季

有主角光環邊使死
你識咁多技能到最尾又係幫主角墊屍底

香港唔會有喪屍
因為有國安法

武肺已經係一場演集

認真討論
香港理工大學

要學識用上勾拳多過直拳

我連喪屍都未見過

冇見過喪屍添

超市起碼有水有糧

Donki?

橫死掂死，寧願跑入差館攞鎗痛快自盡好過俾喪屍咬死

有圍牆嘅學校

喪屍冇食物遲早都會腐化
唔信佢捱得耐

其實好睇啲喪屍曉唔曉群體活動

唔知大家有冇玩過Minecraft呢 ？

明日大嶼

諗起Netflix嗰套Alive

留下7仔
有水有嘢食

龍珠島

冰廠，無窗有水源有發電機

番工

假設係屍區 無比任何國家政府核彈清區死
啲屍又唔會有突異技能 又唔會群體行動/有社會階級
重要有持續資源補給 長期住都唔悶 都係荒島啦發展番個農耕生活香港有事點都死硬
除非啲屍毒好L廢

講到真係見過喪屍咁喎師兄

如果係 28 days later / World war z 果種基本上唔洗玩
唔會倦 , 有力量 , 有速度 , 仲會圍毆 , 仲識玩屍疊屍 etc.....

點解要換氣
佢地都唔需要氧氣

京擦總部，有 丙強叔叔保護我地

錒羅灣維景酒店

太多接駁位 可以喺四方八面湧過嚟

一定係各區警署

我估佢意思係送所有喪屍去京士柏山大屋

食物就食人
水就飲血
鑽木取火

Wfh又贏

之後話食喪屍可壯陽

海洋公園 喪屍唔識買飛入唔到場
食物可以殺哂d動物（水族館 熊貓 等等）再煙燻（斬樹燒）保存

笑死

返屋企咪得，香港啲公屋屋企都全部有道閘咁，仲要入密碼要搭lift，驚閪咩

美國

餐廳最安全，
同枱二人限聚，喪屍想搭枱，要罰2千

能打仗打勝仗？

爆發到再講
黑警見到成班屍行出馬路好似遊行咁實唔會考慮咩人權道理下下𣈴頭

石鼓洲 四面環海 有淡水水塘
有建築物住 石鼓洲康復院
大量山地有得種植物 養下牛 豬 衣食不愁
係冇乜資源 例如gas
到時唔好同我爭

可以變第二種喪屍

青衣島

現實真係有喪屍 唔洗一星期 腸穿肚爛 斷手斷腳 甩鉸 肌肉無力啦 係屋企打幾日機就得啦

食草種菜

政總，港督府，警總嗰啲比較安全

烏鴉屍

全部美劇都係越後越廢通常第一季當完左

好似會浮？

hi 黎生

再世馬謖

上山

其實症狀咁明確 潛伏期咁短 傳播途徑單一 真係幾日搞掂

科大
山邊本身就少人住
個海直出就係公海
又有床位
又有化學品
又有百佳同診所

真係諗唔到去邊到可以有咁靚逃生路線

中大/科大

秒

一禁堂食啲喪屍玩唔到好耐

近海地方

講返工個gag好撚爛，可唔可以收皮
頭一次講就ok，講咁多次就好難頂

啱喎，如果潛伏期長短不一，潛伏嗰時睇唔出，真係會永續

呢個月經post 好少人諗自己屋企
其實真
咁多屋企有鐵閘 加木門
根本最撚安全

咁野食點解決

我嘅訴求就係返工，沒有其他.jpg

一定係荃灣
block 曬d 天橋入口，zombie 係下面爬
我地係橋上正常生活

無野食

現實的狂犬病咪就係喪屍病毒。
邊度最安全？最少狂犬病患者？

但係喪屍徵狀好明顯 一病發大家都知
如果只靠咬人 根本傳唔到幾多人

Walking dead有季個監獄最後都畀喪屍攻入

大陸恨不得即刻放粒核彈落香港
所以呢...

我諗如果有決心，一包米分開成個月食，隔日食一餐，應該死唔去嘅。

假設一個月真係完囉

最驚空氣

外國會落雪d喪屍應該郁唔到
香港就唔會落雪
喪屍=無敵

空氣傳染無得避 一定玩完

以zwar嗰種喪屍嘅話 應該邊度都死

生化危機啲低b喪屍就有討論空間

如果全港爆發 以屋企為事發起點

咁食到山舊水盡 都開始要出外搵物質

（btw斷水斷電 煮食同廁所都已經成問題）

最就近物質點 睇戲打機就係超市同便利店

所以組隊封商場做據點

應該會係兵家必爭之地

首先上連燈水撚晒啲連燈仔去最危險嘅地方先

點水

求其去間超市都已經好開全啦
如果係果隻勁慢喪師
屌你如果你話war z或者sweet home 果d 去邊都死

Excat7ly

Sweet home 有好既怪物

買定咪有

點知會爆生化危機

到時黃藍會分兩派？

本身就要儲定糧啦 有災難先做就遲

公司最安全 無限ot咪冇事

屋企糧食頂到幾耐呀

返工最安全

個假設係得你一丁友

你去第2度都要搵食物架啦
屋企雪櫃點都有野食掛?
成間屋無野食無野飲無乾糧無米 ?
咁就抵你死啦
慳住食, 起碼頂到1-2個月
到時再睇定個情況先行動 先係最安全既做法

係，分黃屍同藍屍。互咬

補充:
乜都未清楚就出去搵野食
都未摸清個病毒係點
出去咪唧係送死

武漢肺炎都話唔會人傳人啦
起碼隔左1-2個月先知咩料

為拗而拗，香港人有幾可會儲糧
間屋細到咁

如果black summer個款就仆街
一咬勁快變屍 跑又跑得快 又難殺
香港人口咁密應該好快玩完

polyu
堡壘嚟

我訴求係返工果班本身就係喪屍來架啦，只係表現形式唔同

返工最安全病毒吾搞返工既人

冇補給，一幢樓20層，你想守幾耐？守得愈耐你愈難補給，地面亦都愈黎愈多

樓主太睇小香港人

現實係有機關槍，有麻醉槍。
所以如果世界一旦演化出喪屍病毒，美國最安全。

飛去美國。

現實係有機關槍，有麻醉槍。
所以如果世界一旦演化出喪屍病毒，美國最安全。

Biohazard 果種個異變

拗乜鬼 買多包米好阻你地方咩

本身入面嘅人都係自私到極

我幾時有機會過海去大本營

唔阻，但幾可會買咁多包
我每次買廿公斤，一家正常食大半個月左右，肉菜只會留一兩日嘅份量，每次都係追求食新鮮餸菜
如果齋食白米就食得更快

拎夠物資之後黨鐵何文田站
屌你成個堡壘咁
有咩事坐返上去上山有個山頂

而家講緊唔係普通情況 係for緊急

For緊急
但你幾時會知道會爆發？

啲屍犯限聚令比人拉鳩哂啦

你班人真係好萌塞
你咪平時買多一包米作替換囉 冇爆發咪食咗佢再買另一包新嘅儲住

元朗立即鎖國

你萌塞定人地萌塞

屌你 真係為拗而拗
你緊急情況仲餐餐食到飽？

咁你問我嘛 我咪答你點儲囉

咁都要睇你屋企幾多人
3/4個你分得幾耐
我嘅前設係你無屯糧無得去搶糧

RE果種都仆街啦
初期果種還好
後期d變種....

你咪鳩up其他野啦
岩岩你都話食大半個月
就當20日
你緊急情況
至少都減少到1/3
轉食粥
甚至粥水啦
咁樣乘番都60日啦

真 =.=

其實做好準備根本唔會
電影成日show一未日就做攻擊裝
你只要正正常常搵木板或鐵板整啲護具綁上身
然後用雙盾
其實生存能力唔低
前題係喪屍要慢慢行個種

公屋最安全
有鐵閘我唔知啲喪屍可以點入黎

都講得長板橋,點解唔講張飛要講項羽?

緊係逃入警總先
開自爆裝置後再入坐地下秘密列車逃出香港

係喎

有槍既地方最後咪又係俾人殺

港產片《生化壽司》個死場

做乜鳩 好撚尷尬
好撚似啲藍絲廢老係FB留言咁

你幾時可以同M有結果

我新入坑睇到dr.D俾牧師搶返咋
好似知道左d我未應該知既野

理大，要塞黎

竟然冇人講去ocean park, 而家鬼影都冇隻，食熊貓一流

打爛人地屋企門咪補給囉

遲啲物聯網+AI自動送貨，ez

有無諗過做喪屍其實都喺打份工，點阻到返工嘅人

高登好耐之前有個PO話黃埔

而家的生活同喪屍無分別，所以唔會避啦

黎字頭

青衣大嶼山同荃灣都有橋，可以比喪屍行過去
兩邊其中一邊爆，佢都似防守據點，多過最後桃源

可以用作入大嶼山既檢查站

有橋先最好 可以集中防守 一係炸咗佢

澄碧邨

移咗民未呀佢

咁人地真係打唔到入去

天際100

屋企

個個都會去

啲狗理得你係唔係人,第一時間射低你先講,最後仲可以屈埋你係喪屍

on9

同啲喪屍講唔好阻我返工
佢就會知你係同類 會分紅海咁開路俾你

我會揀學校做據點

Zombie本身就科幻野
而且無食物同腐化有咩關係

感染咗未變嘅人返入嚟

學校得個小食部

要睇組隊人數可以維持幾耐

到時驚隔離屋無野食走黎搶你多過驚喪屍

荃灣海濱廣場
連喪屍都唔會入去行

你喺屋企食到山窮水盡先出去
超市便利店早就比人搬空咗啦

講漏咗，屋邨附近嘅學校
再去附近商場拎物資
本身家政室已經有武器，小食部可以支撐一排，而且大部分學校都係圍牆/鐵閘，比較易守

家政室有乜武器

刀

早期搶物資 撞爆發感染期

就變成人vs人vs屍嘅情況

係咪仲有煎pan

違反能量守恆定律姐

體育室有棒球棍
工友室有鋸，又可以鋸課室枱腳啲鐵枝做武器
點輸

熊貓係大型肉食動物
要當熊看特

新時代廣場

假設喪屍淨係食人，身體會腐化嘅話，真係屋企最安全，屋企有大門有鐵閘

儲糧留係屋企一至兩個月，到時啲喪屍一係已經郁唔到，一係就攻擊力唔高，無咩威脅

咁遲鈍，偷偷地走去後面一棍就ko啦

啱
有鐵閘有shelter
大量木鐵資源
又有制高點觀察周圍

再玩大啲，天台同操場可以儲水同種蕃薯(夠快)

最危險應該係元朗西鐵站
無感染既狗見到都唔會幫你

即刻上大陸網開post高價收購喪屍頭
好快就會無晒喪屍，仲有人會被迫變做喪屍

香港中文大學好啲喎

冇，自製武器同喪屍鬥，反正我們需要生存

如果係walking dead類，冇奇怪變種
屋企冇人變喪屍，係屋企最安全。
係屋企捱7日出去就走得甩

一定係明日大愚

上貢去北京

有長板橋，可惜冇張飛...

地下喪屍死鬥場

有幾多間學校嘅體育室會有棒球棍呢樣嘢

可能變種變咗做功夫熊貓

咪撚痴線啦
應該係食喪屍肉可以壯陽

咁不如講去狗屋啦，有槍添

if you can't beat them, JOIN THEM

If you can't beat them, bite them

有無咁齊心

關事咩？

叫外賣

公司
do卡又安全又可以繼續做野

超級市場
好多地牢超級市場得1-2個出入口

其實佢係假設個原理同現實某啲病一樣，有啲病毒細菌通常只會優先感染健康宿主，因為健康個體有更大機率存播病毒到更多地方

屋企最安全

喪屍去到話：無腦不了

呢句真
咁辛苦 只不過係遲d死咁解

純FF9up 不喜勿插
如果真係有呢類末世(殭、病者) 。
首先根據地選址，梨木樹村地勢高崎、已有建築橫村而建，可以再加建為完整城牆。主要道路連接只有和宜合道一條，易守難攻。 而且鄰近城門水塘，擁有天然水、木資源。開闢梯田耕種。

當然管理方法先係難題。
我會借鏡商鞅秦法。軍功爵制度、鼓勵農耕。將全體居民整體分成戰鬥人員和非戰鬥。絕不允許蛀米大蟲。

通常都有一兩個潛伏期pk入左黎 結果最後又變困獸鬥

班狗比你入？

做喪屍算啦
又長命又唔會攰
可以返多幾十年工

最後一定變困獸鬥

我以前間中學有幾支

喪屍衝入去你咪仆街

邊個同你送

愉景灣都幾好

仲要多鬼佬 攻擊力同防守力都比較高

青衣其實好多人

機場，炸橋
有冇睇凶港

喪屍唔行樓梯?人都行到三、四十層，佢地行唔到?但老實講，佢哋夠唔夠力撞開大門先係問題。如果成條街都係屍，留喺屋企關緊門窗，可能生存耐少少。

整到自己成身腐臭味

睇咩屍，如果warz 咁真係死左佢就算
Walking dead咁都仲可以生存

凍肉舖。同佢講： 豬肉仲好食。

M記24小時都送喎

如果係咁
應該俾水壓責住一堆向海底

武肺都傾得掂數區區喪屍算得係咩

公司 個個都做到成隻喪屍咁 以為同類就唔會搞你

樓上全部渣ga，我已經喺公司訓

係第7季悶到七彩啫 其他都ok

荃灣實防唔住，沙田青衣荔景屯門錦田一路陸路行過去
除非爆離島可以水路阻隔，否則留守荃灣注定等死

諗黎諗去都係工廈大單位
前提預先儲糧水 柴油發電
等喪屍自己收皮

cls

禮賓府.......喪屍都驚左嗰個婦人.....嗰個婦人既冷血程度比喪屍更甚

如果入機場嘅人有感染者？

肌肉問題

咩喪屍都好
有就得

唔係指番工個d

傻仔 你係古代就係馬謖

通常死得最慘，鈎心鬥角

最後男主角㩒汽水機跌晒d百事落黎

一定係香港演藝學院

笑出聲

做劉備俾屍追就有你份

條路闊撚到
邊到守到

火星

通常爆
都係機場爆先

渣架
我之前見過遊水屍 特殊感染種黎

離島有解放軍，留係屋企最實際，冇糧可以爆隔離屋

要睇邊類 係慢慢行嗰啲定係28日後嗰啲 定warz 嗰啲

南Y島

身為連登仔末日撚 連幾個p100豬嘴都無就扺你死啦

狗牙嶺

即刻駁嘴

加勒比海盜劇情

你未比屍咬首先比隔離屋殺左搶資源

最安全?
自保淨係對屍就係既
如果政府收埋皮
但係一定好快出現黑社會民兵組織 最後變軍閥 衰撚過無槍社會

入去播毒 人人有責

美國政府一定唔會收皮 有咩事話到事既幾千人一定第一時間入氣象山 亂一排 啲軍隊重新列隊 加埋班reserve 同vet一定好快搞掂

銅鑼灣避風塘, 勁多偷水假船真住宅, 隔左個海, 又近百貨公司, 方便收集物資

咁咪死

你贏

要返工

公司，因為香港一定有方法返到工

其實唔洗驚

因為喪屍都要翻工

其實香港咩地方都係安全

老細(喪屍化)：9：00邊個未返就炒邊個
員工(喪屍化)：趕返工呀，要供樓呀，咬人？唔好啦
銀行(吸血鬼)：斷供同我收咗層樓

.....
香港仲有咩人未感染？

10年前已經諗定😂

水呢咁

點解我會諗起Poly城堡要塞

點解你知道有喪屍，唔早D出門口?

最緊要應該係呢樣野